[行山] 成日撞到d野狗 好煩

通常都係2條友行山
10次有9次中途入親d村
D狗都係咁吠
有d困住左就算啦
有d就4-5隻一群四圍走
一行近d就想咬鳩我咁
屌 得一條路
阻鳩住又行唔到

好想打比漁護署捉晒佢地

屌你老母去人地地方趕走人
你個腦生係屎忽到?
on99

懷疑d村民放出黎嚇鳩d行山人士

On9
人地政府整左條徑係包埋途經條村
你估我特登想入去？

驚咪唔撚好行囉

連動物都容唔落 你依啲畜牲留返係屋企咪撚出黎害人啦
你老母生你出黎真係遺禍人間 冚家產就啱

咪係

你條劉冠傳都會上連登
咁你老母又幾時俾漁護署捉?

帶行山杖自保
通常個啲都係門口狗嚟, 你愈縮佢愈大膽
通常慢慢行過算

利申 : 行山十年

樓主都係門口狗黎
去到人地地頭會驚驚

以前住係村
有人真係專登放狗出黎嚇人
想少人入黎

岩啊 人地係屋企都得罪你 就係有你地啲咁嘅人害死幾多狗

論野狗